致二千年後的你？？？？ 艾倫點解流眼液？？？三笠點解頭痛？？？

阿卡曼係點樣被創造出來？？？

戰槌巨人記憶？？？

毒撚比女神斬殺緊係流眼淚

純粹壓力大頭痛姐